你老母，TL首樹賣悲悲我聽咗十幾次

仲要國語

好歌

我都係啊！

卡勞兄你真識貨

首應該分開嗎堅好聽

咁好聽既歌 香港人唔識貨
香港人不配有TL

香港人不配有TL

tl

正

It don’t need to make sense

好感動 香港樂壇有救

跳大繩

卡奴I love u

打入祖國市場

TL